做家長的你，可唔可以救救孩子？

拜託你哋就算幾忙都好，一定要清楚知道你哋的小朋友學緊啲乜，老師教啲乜，書本寫啲乜
萬一學校失守，家長就要肩負呢個責任
唔好俾你哋的小朋友變小粉紅，一定要培養佢哋批判性思考